（邏輯推論）2點前掛3號

聽日一定係8號